W KINACH OD 15 sierpnia 2013

David Burke (Jason Sudeikis) jest pomniejszej klasy dilerem marihuany. Jego klientami s kucharze, matki, ale nie dzieci - ma przecie skrupuy. Co wic mogo pj le? Wiele rzeczy. Wolc, z oczywistych powodw, trzyma si w cieniu, na wasnej skrze odczuwa, e aden dobry uczynek nie uchodzi bezkarnie. Kiedy prbuje pomc nastolatkom z ssiedztwa, napada na niego trzech ulicznych zbirw, ktrzy kradn mu towar i pienidze, przez co staje si dunikiem swego dostawcy Brada (Ed Helms). Aby zacz od nowa - i  zachowa zdrowie a pewnie te ycie - David musi sta si przemytnikiem narkotykw na du skal i doprowadzi najnowsz dostaw Brada z Meksyku na miejsce przeznaczenia. Z pomoc swoich ssiadw, cynicznej striptizerki Rose (Emma Roberts), przyszego klienta Kenny'ego (Will Poulter) oraz niesfornej, znajcej ycie ulicy nastolatki Casey, obmyla niezawodny plan. Jedna faszywa ona, dwoje udawanych dzieci, do tego   ogromny, byszczcy kamper - w wito 4 lipca Millerowie kieruj si na poudnie od granicy. Z pewnoci zakoczy si to wielkim hukiem.

Polub film na Facebooku https://www.facebook.com/Millerowie